求救，抄牌唔記得交罰款

唔記得左交 遲左一個星期，啱啱pps交翻，會唔會有penalty

扣你50分

過左時間 正常會出多封信追你
交到所以無事
試過收唔到信 唔記得交罰左千幾

夾車頭嘅會有reminder
抄人牌就拿拿聲打上傳票組，如果send咗上庭就等加罰

罰多千幾蚊

有無人試過抄左牌 無理到 又無信寄黎 最後又無罰錢/上庭 不了了之

320變1080
450變1340

到時交返就得

我上次380一野跳13幾既屌

無收到信？ 最後點知道要交1300

咁係咪pps仲交到就可以唔洗理

封警署信有個最後日期
過左先交既話佢都會叫你退錢

過左個日期過多排會有封法院信
就要交返你本身要交既錢x2 再加多$440訟費
封法院信會有埋條公式計比你睇

你交咩抄牌$380?